中西區議會響同PK 鄧開會前請先準備一段黑警響各區執勤時用粗口辱罵市民嘅片

開會前同警務處處長一同觀賞，當然要同一時間直播啦！

先黎播個片

push

pish

專登射記者啲片都大撚把

集思廣益 一齊send比佢地啦

監生屈斷FA手既片 !!!

推

播埋油塘被自殺嗰段啦唔該

請道歉
請向住鏡頭向全港市民道歉

播完先開會

記你老母 無限loop

送一本警暴報告啦，百幾頁

播721鏗鏘集

咁少，起碼要播埋打人片

播片先呀

加埋721

仲有叫曱甴呢

agree

一定要有片